杜汶澤已離港

有冇人知咩事？

台灣地震呀 戇鳩

一早講左去台灣拍平價移民

弱智仔發現

你同我都唔知咩事就靜靜地啦

咁多人咁突然走係咪收到咩風

哦 冇追 sor

嚇撚親我 以為咩事

睇置頂啦

因為台灣今晚地震....報平安咋.....

佢去左台灣拍野呀，岩岩台灣地震呀 on9仔

衝出來柒

謙卑啲啦下次

唔出奇
佢都賣左康樂園

佢賣應該係要幫佢個網絡電視籌資金

屌你 我又唔知 佢又打人在台北

有咩錯？ 石屎地冇沙架

連登打正字 啦！

契弟走得摩

我反而覺得似唔會返黎，拍野個啲煙幕黎既啫，希望佢平平安安